[連登第N屆填詞大賽] OHOHOHOHOHOHOH 屎太濃

FUCK明明痾完 無奈又好急屎
肛門難搔時 用個口含一次

OHOHOHOHOHOHOH
OHOHOHOHOH屎太濃
OHOHOHOHOHOHOH
OHOHOHOHOH屎太濃

棟起碌撚忍忍忍 件衫剝走攞手抆 屎香到直頭~要暈！！

呢首真係好撚難改 放過我啦

請出招